大家點發現到對方偷食

對方知你會check的話
所有野都會清理得好乾淨先黎見你
心入面明知有d野唔對路
但又搵唔到實質既證據

直接分手係咁先唔需要講太多

分手喇仲等咩

樓上幾位係咪有閱讀困難?

私家偵探

真 睇留言 以為睇錯post

佢碌鳩有口水味😞

跟蹤

咁點解你會覺得唔對路？

咁岩比我睇到佢個咀有啲野 仆佢個街 偷食蛋卷

佢碌鳩有屎味😞

同平時做既野唔同
呢幾日見我冇啦啦熄左ig既通知

交友app約炮
好啱傾好夾
出到黎發現係佢黎

玩電話鬼鬼祟祟驚你睇到

重新開始

半夜起身見到佢喺廚房鬼鬼鼠鼠咁

通常你覺得有問題 就真係有問題

見到枱面既朱古力冇咗,然後發現佢喺度口喐喐

直覺

冇啦啦對你好好，但你又唔係做錯嘢咁，對方好似想贖罪補賞咁，呢啲多數偷食

你會感覺到，唔使刻意